# Scout Gruppe

```
Diese Kapitel sollte von Chrigu und Ändu erweitert werden.
```

Ziele: 
- neue Plätze für das Festival finden
- Image in der Öffentlichkeit pflegen.

Bisher gemachte Projekte:
- Bauern aus der Zielregion an das Festival eingeladen
  - Führung
  - Wurst und Bier serviert
